連尼住麻煩入一入黎

叫你真係入 聽話過我隻狗